有咩辦法Google 搜尋完嘅嘢唔會喺facebook出現返

發現每次喺google搜尋完啲產品服務機票啲如此類佢就會彈相關嘅廣告出嚟

av模式

Incognito mode